有冇人搽完skinoren cream 之後好唔舒服

次次搽完又痕又乸又痛

痕到仆街 宜家已經唔想用

我啱啱搽完，又痕又乸